# lambda-interpreter

Интерпретатор лямбда выражений.

## Сборка и запуск

Соберите проект при помощи [утилиты Stack](https://www.haskellstack.org):

```
stack setup
stack build
```

Собрать и запустить проект можно при помощи команды:

```
stack build && stack exec lambda-interpreter-exe
```

Запустить тесты можно при помощи команды:

```
stack test
```

Чтобы запустить интепретатор GHCi и автоматически подгрузить все модули проекта, используйте команду:

```
stack ghci
```
